是日下午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

未食lunch

唔好食咁多雞
一星期一次已夠
雞激素多

好吃

日撚日都食呢兜野？

好好味

我知您係邊 小心啲

中醫睇法

如果有感冒食雞或有少少感冒食雞，唔單止會冇咁易好
係將感冒菌困在身體內而又不被發覺
非常時期唔好有唔舒服
少吃為妙

好驚😰

你食幾多日。。。

張圖重用？

唔知 成日食

新嫁

日日食

又食？